[必勝] 以眼還眼！

港豬主動恐暴襲擊機場，
無差別阻撓國際訪港旅客正常登機返屋企，
無差別奪走人哋返屋企自由嘅權力，
愛國愛港支持機場特警用MP5清場、支持愛國軍團齊去機場助機場特警執法。

爲免恐怖主義漫延導致香港國際機場癱瘓無法正常運作，
愛國愛港全力支持根據基本法第18條實施戒嚴，
然後根據基本法第20條，
將立法權授予行政長官，
直接臨時訂立罪犯移交條例，
送佢哋班恐怖份子去新疆食愛國飯。

以牙還牙，以眼還眼，
以人奪我自由還以無差別奪走人哋返屋企嘅自由！
以豬還豬！

完美融入大灣區三線城市！
紅軍去港國際地位戰略必勝！
紅軍去港國際地位戰略必勝！
紅軍去港國際地位戰略必勝！

推

熱烈慶賀紅軍今日打贏漂亮一仗！